GME教教條，心靈雞湯！

各位想趁今次GME發達又害怕既人諗一諗 你將會決定你的未來
各位想趁今次GME發達又害怕既人諗一諗
你諗下你本身都已經係窮人
再輸幾多都係窮人啦 係咪?
when you got nothing
you got nothing to lose.
捫心自問 不margin我地仲有咩野可以輸?
今次SH到尾
你既人生唔再係日日返工被老細叫你做野 被同事睇唔起你無錢 被老婆女朋友仔女睇唔起你無錢
過著朝九晚五 日日加班既日子 結果得到那可憐一點點工資 這工資就是你老闆榨取你的成果
現在你遇上可能唯一改寫人生既機遇 你可以選擇唔再被榨取本來屬於你既時間金錢
正所謂if you cannot beat them, then join them
今次GME逼空事件就係佢地出現左BUG 有空位比你地加入佢地一份子 人生幾何 華爾街精英唔係咁容易入到!
今次係萬中無一既機會比你join them.
輸左大不了繼續返牛工 過著豬一般既生活 同而家有咩分別?
贏左既? 歡迎你開始有進入名流社會既門檻 有錢人同窮人分別係邊度? 係膽識
雖然呢個世代口上說無階級觀念，可是你想一想很多人行為上不是表現出來了?
竹門對竹門 木門對木門就是例子了，你睜開眼睛睇下名門望族係咪都係娶有錢老公/有錢老婆?
佢地世世代代唔洗窮落去
你既SH唔但會改寫你既命運 同時都改寫緊你下一代既命運 同時改寫緊你伴侶既命運 同時改寫緊你家人既命運 雖然唔一定能夠成為名門望族，但你起碼有機會使用得來的金錢去成為名門望族。
來個簡單數學加減計算
睇下你要打幾十年工都搵唔搵到咁多三萬?
而家同你計算
當你香港窮人1年3萬
1股買起你1年時間
1股100美金
100美金買起你1年時間
10000美金買起你100年時間
有句名言 一寸光陰一寸金
時光寸陰 恨錯難返
如果你用呢筆錢SH 你可以奪回這些被資本家榨取的時間
SH時間相比你一生時間 算得幾耐?
你寧願龜縮係後面 唔敢付出風險 去做奴隸一生一世
定係付一萬美金 去買起你僅有的一百年時光?
而家你手上有兩種藥丸 藍色藥丸和紅色藥丸
各有不同的結果
一 繼續打工 為資本家做牛做馬 出血出力出汗 世世代代為奴 不過同你而家做既有分別咩? 係無呀 你依然係一個奴隸 被榨取時間 金錢既奴隸 然後渾渾噩噩過日子
二 付出你既少少美金買進GME賣一股三萬 過著無憂無慮既生活,選擇去加入資本家(有錢人) 去榨取那些不敢冒險既人(paper hand)
然後世世代代世襲同一身份地位，社會地位，站在有錢人世界top 1%上面，榨取那些下面99%不敢反抗既傻散，要知道呢個世界係殘酷，呢個世界富者愈富，貧者愈貧，99%財富在1%富人手上，1%財富在99%窮人手上。
相信在場各位大部份係貧
難得一次黑天鵝主動找上我們，選擇我們
而家我們要主動去選擇做富者定貧者，我們必需知道黑天鵝是罕有的，若是錯過了，等待下一次機會，你已經年邁老去了，還有機會嗎?
你走到人生終點，瀕臨死亡邊緣，你腦海中浮現人生跑馬燈，你會盼望你腦海中出現的是精彩奢華既人生定係勞勞碌碌枯燥無味既返工生活?你想要生活或者人生?
不少人說GME只是一場賭博，說32875是一種妄想，也許在互聯網時代之前，我也會說這是妄想
可是現在是2021年，機構的數據一一列出在美國交易所名單上面和不少官方網頁，難不成還有造假嗎?
若是的話，那當我是錯信美國了。
還有不少人在post 分析文 一一引用官方數據，你還可以說這是妄想嗎?
現在互聯網時代，信息流通量高，散戶人民的力量不再是渺少，難得一次各方合力挾空
驀然回首 望下你老闆比你既工資 你想唔想改變?想改變就選擇

tldr

典型滑坡

樓豬打左幾耐 睇到喊左

一個sell buy制決定咗人生

too long don’t read

我都係gme舊股東，佢幫我搵左人生第一舊炒股票資金，大家加油

決定all in了